{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019265",
        "source": "도서",
        "writer": "박수경, 변귀섭",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9346-128-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "카페투어",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-07",
        "domain": "음식점",
        "title": "동네카페"
    },
    "text": "大田広域市大徳区飛来洞に位置する町内カフェは、様々なコーヒーや飲み物が用意されており、おいしいデザートを楽しむことができる場所です。 このカフェは毎日08:00から22:00まで営業しており、アメリカーノは2,500ウォン、ドリップコーヒーは4,500ウォン、カフェラテは3,000ウォン、ナツララ時は3,500ウォン、ダッチコーヒーは3,000ウォン、サケラトは3,000ウォン、ウィーンコーヒーは3,500ウォン、サツマイモラテ3,500ウォン、韓方茶は4,000ウォン、アイスティは3,000ウォン、生フルーツジュースは4,000ウォン、ハーブティーは3,500ウォンです。 ここでは様々なドリンクを味わうことができ、居心地の良い雰囲気とフレンドリーなサービスでお客様を迎えます。 デザートと一緒にゆったりとした時間を過ごしたい方におすすめな町カフェです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このカフェは毎日08:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドリップコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ドリップコーヒーは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ナツララテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ナツララテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ダッチコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ダッチコーヒーは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サケラトの値段はいくらですか？",
            "answer": "サケラトは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウィーンコーヒーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ウィーンコーヒーは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "サツマイモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "サツマイモラテは3,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "韓方茶の値段はいくらですか？",
            "answer": "韓方茶は4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アイスティの値段はいくらですか？",
            "answer": "アイスティは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生フルーツジュースの値段はいくらですか？",
            "answer": "生フルーツジュースは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハーブティーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ハーブティーは3,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 279,
        "QA": 348
    }
}